番香港工其實好多都underpay

番過大陸就知 好少話排隊

當一個人每分鐘兩個客

香港起碼做6個客

即係你人工至少要3倍

當宜家m記45蚊

即係大陸人工15蚊就夠

但仲要知道m記 幾時都咁多人

大陸m記有peak hour